4點半之前 我要連登全版都係醫護罷工投票嘅post

見此post者 一人開一個post

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

開完post之後 再推其他投票post

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

我要一打開連登 全部都係投票post

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

Push

開手開post 再推其他post 再spread 出去whatsapp tg grp

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

推

直接copy 再開一個post

開完記得spread埋去whatsapp facebook tg grp

推完依個 就幫手開post

醫護投票呀

唔係醫護做唔到

哦